一人一個買樓條件

大家唔好咁離地

唔要唐樓

唔要樓望樓（好近）

唔要新界 （天水圍 上水果d）

唔要低層 (5樓以下)

最後揀左 又一居

有錢

揀樓先岩

有錢有得講條件，無錢無得講